\SetVersePairs[
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Quó}{ni}am Dóminus ex\MediatioVII{cél}{sus, ter}{rí}[bilis,] Rex magnus super \TerminatioVII{om}{nem }{ter}ram.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Por}{que} sublime é o Senhor, o \MediatioVII{Deus}{ Al}{tís}[simo,] o soberano que domina \TerminatioVII{to}{da a }{ter}ra.}
]{
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Sub}{ié}cit \MediatioVII{pó}{pulos }{no}[bis] et gentes sub \TerminatioVII{pé}{dibus }{no}\-stris.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Os}[ ]{po}vos sujeitou ao \MediatioVII{nos}{so }{ju}[go] e colocou muitas nações aos \TerminatioVII{nos}{sos }{pés}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{E}{lé}git nobis heredi\MediatioVII{tá}{tem }{no}[stram,] glóriam Iacob, \TerminatioVII{quem}{ di}{lé}xit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Foi}[ ]{e}le que escolheu a \MediatioVII{nos}{sa he}{ran}[ça,] a glória de Jacó, seu \TerminatioVII{bem}{-a}{ma}do.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Psál}{li}te \MediatioVII{De}{o, }{psál}[lite;] psállite regi \TerminatioVII{no}{stro, }{psál}lite.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Sal}{mo}diai ao nosso Deus ao \MediatioVII{som}{ da }{har}[pa,] salmodiai ao som da harpa ao \TerminatioVII{nos}{so }{Rei}!~\Antiphona}
}